屌琴晚費sir又到現場睇波

睇勁旅睇襯都輸

普巴有心激死費爺？

費蛇臨尾仲笑笑口

廢蛇笑得即係下場會反cup 傾好左數